依家啲MK仔著咩衫褲多？

想知時下興乜

大浪褲

有幾貴著幾貴

最好全部crossover

Y-3皮帶
Evisu牛仔褲

Cheap之堡

仲有?定要買二手?

成身EA7

Po嚟睇下

拖地牛

Fear of godanti social social club

裙，認真

都興左好多年剩返啲以為自己好潮既mk著

呢個armani 線簡直係開比d無錢既人買既扮名牌

VLTN
PP

見過成身巴黎世家嘅mk.....
仲要加個韓仔頭

唔識分MK同潮童?

舊款gucci 皮帶
舊款Philipp Plein
舊款gucci 鞋
舊款EA7

Balenciaga本身都好7

EA7

human made

EA7目前佔據前列

依家仲有mk咩
Aape果d?

工裝

唔著褲

MK精神永不死

乜衫都好 最緊要夾返個胳肋底袋

做咩

MK仔絕種了食唔到

我真係out到唔知而家興EA7
N年前都已經唔著Armani西裝

我都唔知原來EA7係MK衫
學到了

第日想扮 young 就整幾件上身

成班岸鳩

MK妹先係香港之寶
如果無食過mk妹，真係人生遺憾

香港原味道

正皮！！！非物質文化遺產

呢班柒頭拎去堆填都污染環境

第一張左二幾型

Visvim

10鳩幾年前都叫依家

Mk妹同仔都絕晒種架啦
個陣香港味

我就係果個窮L

Aape

你啲死毒撚戇鳩仔知嚟做乜柒啫
你都係溝唔撚到女架啦

夾袋先係像徵

同價位啲mk仔會買supreme palace都唔會揀human made同埋啲design唔啱mk仔口味

哥哥惡惡我個世界粉紅色架 聽到粗口會打冷震

收皮啦屌你老母，唔好阻住地球轉啦垃圾

大tick nike實走唔甩